[懷舊] 有冇人玩 WinningEleven 8 聯機對戰

遊戲直接下載安裝

極快載點，經Google Drive
下載後直接安裝則可 1分鍾內辦妥
強烈建議安裝在C Drive Program File
以免程序錯漏出現彈機情況
若亂碼請使用Microsoft AppLocale安裝 or 亂禁下一步就可以(沒有任何插件)

Game內名稱︰C:\Program Files\KONAMI\Winning Eleven 8I\setting.exe
可以改連線名稱，改鍵

全屏< - >視窗 【alt+enter】

連線使用程序︰
使用vLan網上平台連線，操作簡易

開啟vLan -> 登入 -> 左上選綜合區域 -> 進入香港綜合區01
開啟Winning Eleven 8

P.S. 記緊關閉防火牆
Router無法開場的話，請打開5739port

利申: 依篇野係Google搵winning 係香討Copy過黎

如果多人玩可以開個tg group約戰

推下先

Lm

winning eleven 阿叔林尚義配音評述

download 定先，應該都係成班fd 打Fifa